膠劇上神台完全反映lindanjai素質

最近套男臣成為熱話，我花左兩日時間煲晒31話，結論係非常平庸之作。

先講故事結構，依舊係頭一集落重本整到好大陣仗，第2-24話拖戲，尾五集開始會大難臨頭，最後就然後BBQ，永遠得呢個formula。

以前既TVB劇係真心膠，依家既劇係假假地膠，為左迎合新世代視眾口味。

第31集今晚先有囉

自膠 係大結局今晚先做

你不嬲膠架啦

痴媽筋咁樣完 好似痾痾下屎痾到一半夾硬整斷佢唔痾咁